[長文]如何反駁紅媒攻擊黃金經濟圈

d錢係我既，洗係邊關你撚事呀屌你老母

咪做標題黨